今次沙士中大醫學院唔出來講野

咁低調既

港大衝出黎7 夠7啦

冇左鍾尚志。

鍾教授

當年他出來講真相仲要俾雞珍屌！

中大medic班友見到Gabriel Leung出嚟柒宜家圍內笑到乜咁

食住花生先